有無人可以解釋下點解SANA可以咁撚正[bomb]

又CUTIE
又SEXY
又好笑
又成日做埋D ON9野
真係好撚正呀

SANA真係越黎越淫

好撚正

全隊最淫 最格格不入